《魔雪奇緣 2 Frozen II 》(3) 五大元素 缺一不可

開到3啦！

啊啊啊啊

我是來留名的

LM

第一集的好靚

愛莎訴說著對安娜的苦戀，母后沒有直接答她，只是讓她換上了婚紗。

第一集版本就兩姊妹都靚 anna靚啲
第二集版本就elsa好靚

Elsa
沒有老公，只有老婆

被冰封了一百年而失去記憶的愛莎，成為了「謎之超級偶像」。

真係出VR video
不過得四靈，仲要評分咁低

愛莎因為失憶，加上不了解現代世界，所以適應不到生活。這時，她遇上漢斯王子，漢斯自薦成為她的經理人。愛莎可以自由自在唱歌，但心內總覺得有所缺失。
漢斯細心地為她打點一切，但其實別有用心，想借愛莎在王宮宴會獻唱時，毒殺逐他出王族的英女王。
這事卻被崇拜愛莎，卻沒有錢加入歌迷會的少女安娜知道，於是安娜在uber司機基斯托夫幫助下，混入宴會告訴愛莎。
漢斯千方百計阻止，最後是保鏢馬提斯化身黑豹救了所有人。
愛莎為了感謝安娜，邀請她在宴會上合唱，當安娜開口時，愛莎恢復了所有的記憶。
All is found (^o^)

番外越出越偏，下次出大地巨人歷險故事。

Uber 司機笑死，呢個職業真係好啱佢
無論幾時都好，Anna: You’ll always have me!

不嬲都係工具人

《火之愛莎》

為了對抗入侵者，愛莎引火靈附體（Red Elsa），法力加倍，但會失去意識，只有真愛之吻才能喚醒她。

Anna之吻

圖中哪一個角色最幸福？
你想成為哪一個角色？

兩條題目都係一樣答案:Bruni

唔知之前有無人share過，呢個前日行街見到買嘅，
23.5X28.5CM，3D效果唔錯幾立體

是同一張海報來的？
不同角度會分別見到Elsa、Anna這樣？

YES, 不同角度會分別見到Elsa、Anna

「認錯左我呀？」

邊度見到?
想買

Wait, what?

旺角皆旺扶手電梯上到2樓?3樓?
總之扶手電梯上到無得再上嗰層
有間舖廚窗放左3,4幅一樣size嘅美漫/Game嘅3D Poster Print
店員佢都係好似喺廚窗攞俾我所以我都唔清楚佢仲有無存貨

這組合厲害了

邪教

Thanks
遲D去睇下

冷門CP

《漢斯王子之重生》

得知安娜成為女王，那個馴鹿男竟然當了親王，妒忌和憤怒填滿了漢斯王子。那晚，他喝得很醉，還掉進河中。
當他醒過來時，發現自己在船上，一個船員久違的恭敬說道：「王子，已經抵達阿德爾，女王的登基儀式快開始了。」
漢斯王子喃喃道：「難道是十二個哥哥為了羞辱我，故意送我來參加安娜的加冕典禮？」
船員輕聲提醒道：「王子，不是安娜，是愛莎女王⋯⋯」
漢斯呆了一呆，這時他留意到自己的體型和衣飾，急問到：「現在是哪一年？」
當船員疑惑地告訴他答案，漢斯知道他回到～過～去～了！！！

未來二十四小時，將會決定他的一生，這次他一定要處理好和安娜小美女的關係⋯⋯
慢著！
比起容易接近，但其實非常機靈的小安娜，有嚴重心理缺陷的愛莎無疑是一個更好的入手對象。
作為陰謀家的漢斯，很快就想到四個選項：
A）在宴會上幫愛莎隱藏魔力，成為她秘密的小伙伴（友誼是魔法）
B）局面失控時站出來維護愛莎，成為她勇敢的守護者（我是你的盾）
C）在北山等愛莎，成為她私奔的伴侶（有了小王子小公主才回家）
D）在監獄調教愛莎，成為她邪惡的主人（暫停提示語是let it go）

他的決定是？

其實Hans不停係地獄輪迴緊
無論揀咩，結局都係一樣
之後呢一日又重新黎過，又體驗多次
Hans永遠走唔出呢個地獄

Anna小天使生日快樂！
又係時候重溫Frozen Fever

《安娜的生日》

安娜生日了。
這是她成為女王後第一個生日，基斯托夫為她舉辦了生日會。
眾人拿出生日禮物，小白送的是一個用紅蘿蔔雕刻出來的紅蘿蔔⋯⋯
從魔法森林回來的愛莎，送的則是一個可以播放父母記憶的四靈色彩水晶。
小白嘆氣道：「我送的東西太簡陋了。」
愛莎安慰他：「不會呀，因為小白你還是小孩子啊。」
安娜輕聲對基斯托夫道：「說到小孩子⋯⋯基斯托夫，謝謝你為我安排生日會，但今天也是父親節，也許明年我們要慶祝父親節呢⋯⋯你懂我的意思⋯⋯」安娜撫摸著小腹，眨著眼睛說道。
基斯托夫恍然大悟，「對啊，父親節也是大節日，是拉近女王和人民關係的好機會，一定要做好。斯特，我們現在就去準備，要用一年時間安排好父親節的活動。」說罷就拉著馴鹿離去。
「這男人的腦子⋯⋯」愛莎抱著手臂說道。
安娜微笑道：「不要緊的，因為他真誠，這比聰明重要得多。」

安娜微笑道：「不要緊的，因為他真誠，這比聰明重要得多。」

紅蘿蔔雕刻出來的紅蘿蔔

好想睇，點解香港仲未有 Disney+

左下角發現了奇怪的東西
安娜的婚前訓練？

Breakdance

《Breakdance Challenge》

安娜向愛莎發起了舞鬥挑戰！
「這麼多年來，是我，陪伴著父母，是我，照顧著人民，是我，打爛了東西打掃著城堡，憑什麼是你當女王！」
「安娜，我⋯⋯」
「你不用說了，我要和你進行舞鬥，如果你輸了，就要答應我三個條件。」
1 把女王之位傳給我
2 城堡歸我
3 以後只有我和我的伴侶才能住在這裏

最後，愛莎輸了，悄悄地懷著孩子遠走北地。
安娜：（愛莎大笨蛋！難道還不明白我的意思⋯⋯）

出席宴會，發現自己的衣服打扮和別人不同時的表情。

「媽媽，長大後我也要像愛莎女王一樣。」
「像她那樣善良和能幹？」
「像她穿那麼少布，好性感！」

你的名字～～

愛莎老婆的一天
10:00～4:00 回阿德爾協助妹妹安娜處理公務
4:00～6:00 原本應該回家準備晚餐，但被安娜拉著玩家庭遊戲
6:00～6:30 極速騎水靈馬去買餸
6:30～7:00 回到家，脫下外袍，扎起頭髮，鼓起勇氣煮晚飯
7:00~8:00 老公回來，心疼，說用魔法煮就可以了，愛莎回答要親手煮才有感情
8:00～8:30 飯後用魔法洗碗，洗碗不用感情 ^o^
8:30～9:00 去魔法森林散步，老公問兩個人會不會太悶，愛莎問是不是想養小狗
9:00～10:00 在阿圖哈蘭玩捉迷藏，老公假裝迷路引愛莎出來
10:00～10:30 回家準備親熱休息，途中碰到老公的弟弟萊德 (^_^)

老公出現了

《繼續邪教》

被識破、被暴打、被冰封、被流放，經歷九十九次循環後，漢斯王子終於意識到等待他的只有悲慘結局。
「終於知錯了嗎？」一把冰冷而高貴的聲音傳來。
漢斯醒了過來，發現自己身處一座玄幻冰宮之中，面前站著的正是他命中的剋星——魔雪女王愛莎！

原來當日他跌進水中，剛好被沿河外遊的愛莎所救。愛莎雖恨他傷害過安娜，但善良的她還是救起了漢斯，這時，她卻聽到漢斯詛咒安娜的夢話。愛莎生氣之下，就帶漢斯回阿圖哈蘭，以冰雪幻境反覆懲罰他，打算待安娜婚禮後才放他離去。
「愛莎女王，我錯了，我以後也不敢有傷害你們的念頭。」漢斯自知愛莎魔法無雙，只得不斷求饒。
「就算你來，我和安娜也不怕。」想起摯愛之妹妹，愛莎不禁臉露淺笑，「還有，我不是女王了。」
漢斯心中一跳，只覺現在這個白衣素裙的愛莎添了不少人性⋯⋯也許還有仙女魅力⋯⋯
愛莎不再理會漢斯，心想阿圖哈蘭內部禁制極強，連自己也曾被冰凍，於是也沒限制漢斯行動，自去做她愛做的事。

漢斯等了一會，不見愛莎歸來，於是試探地四處闖著，竟然通行無阻。
原來愛莎只知其一，不知其二。阿圖哈蘭對入侵者的防衛全靠外面的驚濤駭浪，內部魔法壓制只是針對曾經敵對的阿德爾人。漢斯來自南方小島，身上並無阿德爾血脈，因此反而不受此限。
走了片刻，漢斯聽到流水輕響，暗想難道是河口出路？於是小心翼翼向前探索，拐過冰柱一角，眼前頓然開揚，入目的情境卻使他心跳加速⋯⋯

Elsa: Hi! My name is Elsa. Press my belly
如果Elsa doll出呢句，我一定買
真係好想睇呀，幾時香港有呀

自從媽媽給了我輕薄護翼，我就能自由自在騎馬了！

「小妹，看，我又有新裙了，你儘管羨慕吧。」

『別人妹妹總是抱怨要穿姐姐的舊衣服，我姐姐卻把舊衣服變走了（或者丟在沙灘），都不留給我。』——阿德爾安娜女王自傳《The Frozen Throne》

摩牙

我都想要Elsa啲舊衫

"I will free this forest, and restore Arendelle."

她們的衣服其實不易穿，就算兩姐妹交換，感覺也會差很遠。

《不寧之夜》

在魔法森林。
風、火狂亂滾動，遠方亦傳來浪濤洶湧和大地巨人的低哮之聲。
萊德道：「四靈今夜很焦躁呢。」
亨莉瑪倫眉頭一皺，「難道愛莎小姐遇險了。」
挪書特人紛紛議論起來。
亨莉瑪倫急道：「我要去阿圖哈蘭尋她。」
「慢著！」伊蓮娜長老喝止了她，「愛莎小姐不但是我們的守護法師，也是阿德爾的客人，我們不該打擾她。」
「可是⋯⋯」
「兩個族群交往，更要小心謹慎，而且我們也過不了夜晚的黑海，明早才一起去拜訪愛莎小姐，大家早點回營休息，亨莉瑪倫留下。」
眾人散去後，伊蓮娜直接問亨莉瑪倫：「你不同意我的決定？」
「不敢。」
伊蓮娜正容道：「參加了安娜女王的婚禮後，我就會將領袖之位傳給你。」
「我怎夠資格？」
「你可以的，你既有戰士的武勇，亦有將帥的才能，只是不要被對愛莎小姐的愛慕影響了判斷。」
「長老你說什麼⋯⋯」亨莉瑪倫臉紅一會，低嘆一聲，「我只要偶爾看她一眼，和她聊上幾句就心滿意足了。」
「緣份這事難以捉摸，有時上天也會有奇怪的安排。」
誰人能配得上愛莎女神呢？亨莉瑪倫心中想到。

*****

在阿德爾的王宮。
「勇士快被惡龍吞下⋯⋯」
「然後他撿起地上的寶劍，打敗了惡龍。」
「咦？你怎會知道？你看過這個故事了？」安娜奇道。
「不是，只是這些童話故事總是正義得到勝利。」小白嘻嘻道。
「對啊。」安娜合上了故事書。
「但是，安娜，現實不一定是這樣吧？」
「嗯，不過有我嘛，而且就算我不行，還有萬能無敵的愛莎，所以你就不用擔心了，乖乖睡覺吧。」安娜吻了吻小白的紅蘿蔔鼻子，唱著搖籃曲哄他入睡。
步出小白的房間，見到基斯托夫和斯特東奔西跑。
「這麼夜了，你們在忙什麼？」
「啊，安娜，我和斯特在準備三天後的婚禮，你專心公務吧，我會辦好一個完美的婚禮的。」
「好啊，謝謝你了。」安娜含笑鼓勵一番。
她，已經不是那個憧憬愛情、嚮往浪漫的少女。
她，是阿德爾的女王，承載著眾人的期望，王冠好重啊。

*****

經過作戰會議室時，裏面仍有亮光，原來是馬提斯將軍在立體地圖上進行著沙盤推演。
「啊，女王陛下。」馬提斯將軍匆忙拿布遮著地圖。
安娜反而來了興致，「怎麼了？快給我看。」
馬提斯將軍只得拉開蓋布，一邊是代表阿德爾軍隊的棋子，這幾個月馬提斯將軍用心練兵，安娜知道自家軍隊進步甚多，已隱有精兵之態，另一邊卻是⋯⋯
安娜手指捻起淺藍美女人偶，皺眉道：「敵人是挪書特人⋯⋯而且還有愛莎和四靈⋯⋯」
馬提斯將軍微微躬身表示歉意，「女王見諒，我是軍人本性，自當以最強的愛莎公主作假想敵。」
愛莎公主，現在大家都這樣稱呼她，不知為何，安娜總覺得有些不協調。
她微笑道：「倘若真的對著魔法部隊，我們必敗無疑吧。」
馬提斯將軍雙眉一挑，「女王此言不妥，守護我城，哪能輕言勝負，再說，魔幻不是神術，總有法可破，例如大地巨人笨重遲緩，水靈馬不登陸地，火靈蜥蜴焦急易誘，風靈基爾雖無形無定，卻能以聲音對衝。」
安娜伸了伸舌頭，「戰鬥之道，我還有許多要向你請教。」
馬提斯將軍雙手連搖，「那本是我份內責任，是我莽撞了。」
安娜笑了笑，又美眸輕眨，「可是敵軍還有愛莎呢。」
馬提斯將軍猶豫片刻，慢慢道：「我在魔法森林生活已久（34年5個月23日），聽了他們不少歌謠，愛莎公主的魔法源自阿圖哈蘭，或者她的弱點就在那裏。」
安娜正想追問，基斯托夫進來叫道：「小白發惡夢了。」
安娜只得欠了欠身，「馬提斯將軍，失陪了。」離開會議室前，安娜沒有回頭，卻輕聲說道：「馬提斯將軍，剛才我聽你說『愛莎公主』，總覺得聽不慣，也許是因為愛莎成為女王前，為怕誤傷別人而選擇自困房間，很少被人見到稱呼⋯⋯愛莎就是這樣，寧願自己受苦，也不會攻擊別人的。」

*****

「安娜，我發惡夢了，好可怕！」
「無事，無事，不是說了有我和愛莎保護你嗎？」
「愛莎⋯⋯」小白目光迷糊，不知想到夢境什麼。
基斯托夫插嘴道：「想飲熱朱古力嗎？」
小白叫道：「我喜歡喝，可是熱朱古力會穿過我。」
基斯托夫擠眉弄眼，「那你知道要怎麼辦嗎？你躲在廁所喝，這樣直入直出都不會弄髒地方了。」
小白咯咯歡笑起來。
斯特搖頭低鳴，好像為基斯托夫（準親王）粗鄙的言語感到羞愧。
安娜卻知道基斯托夫是故意哄小白開心。他將來會是一個好父親啊。
安娜移步窗邊，遠望天際，小時候母后會抱著兩姐妹看夜星和極光，但今晚不知為何，安娜總覺得星光比以往黯淡灰濛。
那是阿圖哈蘭的方向吧⋯⋯
不要緊的，因為三天後就是婚禮的日子，愛莎也會回來。
只要Elsanna在一起，就什麼都不用怕了！

我預計會有EA嘅糖，唔好令我失望呀

太長，恕不引用。
繼續寫就會變了奇怪的東西

決意追求真相和公義的愛莎
善良的人最美麗

想見你 請出來
渴望你身影

得獎相片：「生離死別」

21歲沒有BNO的妹妹勸24歲有BNO的姐姐離開。

Elsa: I seek the truth!

粵語版 show yourself

照寫啦

這是安娜？還是愛莎？

zavvi 出貨了

「安娜，我也想要。」
「我們無錢。」

叫家姐整一本冰雪版

Elsa:我日日係Ahtohallan免費睇，整埋4D特別版比你睇都得！

《安娜的幸福下半生》

"Kristoff, I'm shocked you can last an hour."

法文版：《I'm looking for you》

Elsa: I feel my hand shaking already but I'm not scared.
Everything looks so familiar like a song, a poetry known by heart.
I know you're here, you my forever friend,
And here I am: I didn't beat around the bush.

You keep thousands of secrets in your fortress,
And the craziest of dreams, but why are you hiding yourself?

I'm looking for you and I'll go everywhere for you.
I'm looking for you, show yourself.
You who haunt my days and nights for so long,
I'm looking for you, I need you.

I'm full of certainty and soon I understand,
I'm ready to take the plunge into this loneliness.
I was on another world even in my own home
But I'm changing life today and at last I know why.

I'm looking for you, I don't shake anymore.
Here I am, I wanna know,
You're the answer I was waiting for, hoping for!
Oh, I'm looking for you, and at last I'm going to see you!

Come to me, open your door.
Open your arms to me, I'll be brave.
Come to me, open your door.
Open your arms to me, I'll be brave.

Chœur: When the cold wind comes to dance,
A mother sleeps awaken
Iduna: Sleep my child, don't be scared
Elsa: Nothing dies [eternally]

Elsa & Iduna: I'm looking for you, the promise is so beautiful
I'm looking for you, I, the wingless bird
You are the answer I was waiting for, I was hoping for!
You were hoping for
Elsa : Ho, I'm looking for you

Both

And I promise you the flag of Arendelle will always fly～～
阿德爾旗極美～～

《奇妙感覺》

「安娜，剛才那銷魂快感是怎麼一回事？」
「是放屁，小白你吃了太多魚油，所以放了人生第一個屁。」

《如果是我們先認識⋯⋯》

「基斯托夫，他們說你最喜歡冰。」
「他們錯了，冰只是排第二，我最喜歡的是你。」

「基斯托夫，你怎麼每次都和安娜鬥嘴？你們兩個是我最親近的人，你讓讓她可以嗎？」
「愛莎，我也不知道為什麼，就是忍不住想逗逗她，其實她是一個活潑善良的好女仔，反而我不喜歡她男朋友，那個虛偽的漢斯王子。」

「基斯托夫，你和安娜昨夜沒有回來⋯⋯」
「哎呀，愛莎，我和安娜沒什麼，她剛失戀，我就是陪一陪她砌雪人，昨晚突然下大雪，所以我們回不來，你明白的，我們和你不同⋯⋯」
「對啊，我和你們不同⋯⋯」

『 基斯托夫，作為前女王和前女友，我就不出席你和安娜的婚禮了。
我每天在阿圖哈蘭研究魔法，生活簡單而寧靜，你和安娜不用擔心我寂寞，超人就住在旁邊，有時會來找我練習，他說沒男人比得上我⋯⋯
他住的地方叫「孤獨堡壘」，但他和Lois Lane經常甜甜蜜蜜，我們應該交換地方呢⋯⋯
小白早幾天來探望我，他最近學畫畫，畫了一張我們準備安娜生日會的鉛筆畫。那時我以為你是為了我，可能你也是這樣以為，但其實在你心中，安娜一直有著位置⋯⋯

愛莎』

《千古宅女》

當安娜的曾曾曾孫，依著家傳地圖，尋到阿圖哈蘭，正見到愛莎在吃著刨冰，重溫著錄影帶。

《加冕禮物》

「安娜，大家在看著⋯⋯」
「我知道，我就是要宣示主權。」

One Arendelle, One Elsa

KLopez: We showed Elsa making toys for kids to imply she couldn’t do that all her life.

Sad

《真係意外》

《誰不見了？》

以上照片缺少了哪一個重要角色？
A）馬提斯中尉（Black Lives Matter）
B）伊蓮娜長老（原住民）
C）亨莉瑪倫（彩虹戰士）
D）四靈（關注動物權益）
E）無漏呀，係咁多個主角啦

以穿高根尖頭鞋來說，Elsa的腳趾都幾正常。

《王國陷落之始》

漢斯利用阿圖哈蘭的反制，修改了愛莎的記憶。

「安娜，我想快些到你的年紀，咁我就可以去投票了。」

711 712 初選投票

「安娜，你投咗票未？」

「唔⋯⋯未呀⋯⋯」
「嘩，你得件衫係黃。」

「得啦，頭先返工嘛（女王），宜家去囉。」

多圖開箱

有無試過在家看3D？

電視唔supprt

zavvi 的封面好有藝術氣息，四張卡片大約對應四靈，大約吧。
韓國版用的是宣傳用的圖，都靚。
港版電影的盒都是差不多格式的。

港第二集無鐵

恭喜，等左咁耐終於有

我都想買返第一集嘅鐵盒